白色情人節點同女朋友慶祝？

仲有2 日就白色情人節
點同佢慶祝好？

認真，爆房

平時砌一鑊 今次砌夠兩鑊

腎虧搞唔掂

買2塊扒 買枝汽酒 買多盒套
唔洗教啦

A0 幫你唔到 sor9y

夠經典聽落幾吸引

記得要好好對人啊 一生一世㗎

比d想像力

扒你記得有幾貴買得幾貴 靚嘅牛扒點煎都唔會差得去邊

不嬲對佢好好
頂

但係我唔鐘意食太油個d

買西冷肉味重又唔油

有冇試過銅鑼灣間凍肉鋪，正呀

去邊度買好

冇呀 邊間？

和興行，以前好多人排隊依家冇乜，早排買兩塊西冷大大塊先210

諗起之前煮野比佢食
比人話我煮野難食

好噁心呀你 一年慶祝幾多日先夠？ 黃色藍色情人節又係幾時？

慶祝一次炸

好似幾吸引 雖然少遠

值得的

同佢老母爆房

咁你識唔識煎牛扒